F1 2018 意大利站 討論區 （2）

Formula 1 2018 Italian Grand Prix

31 Aug 2018 - 02 Sep 2018

FP1 (FRI): 17:00 - 18.30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00

Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Nazionale Monza

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Racing Point Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

屌

收工

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOO KIMI

無啦

唉

唔睇了

仆街

唉又係拉利落TO比HAM過啦

障礙賽

KIMI

kimi條tyre唔得了

kimi返屋企食雪條啦

Toto 食屎啦

Mola mola

好心一早出to
等vet過kimi

diu
fuck

VET

diu

反咸反77

真係衰左係vet手上

Max加5秒

唉 完

主場俾人落面

垃利

vet 屌你老母

搞到咁真係vet自己心急累事

到底咩人先撐benz

diu,又要睇HAM勝利遊圈

唔想睇了

KIMI迷瘋狂屌拉利了

Vet 真係屌你老母

On9 廢圖

呢個post 係咪咸狗DNF集氣區

benz

Kimi 成十個圈一打二

Ben屎Dnf

Vet罪人

三輸

戰術大師好心一早傾好la diu

唔關事架屌
你地自己睇下啦
T1唔過 T3咸爺食尾流上
Vettel 唔守就會比人過架

去死啦 ham dog

熄得
Kimi

kimi迷要屌就屌廢圖啦
屌咸狗小保子做乜野

爆胎未啊屌

要開始搵戰犯了
除左kimi自己

Vet 急躁，benz 扮pit，kimi left rear blister

2018 wdc 係..

咸美頓

唉，又比咸狗贏

其實係平治賤定拉利自己拎唔到頭排起步既優勢

係啦VET唔幫KIMI守

vet真係垃撚圾
一係就好似條癲佬max寧願攬炒都咁唔撚縮
一係就縮到盡留力再追

Max又罰5秒

唉
多謝kimi，好耐無咁期待睇一場車了

屌Vettel 做乜
真係想講你地識唔識睇車

ham贏既話要去多謝小保子幫手頂kimi

好撚好笑 又關vet事
唔好走去屌fake pit, 自己過唔到77

屌kimi輸關咸狗公公撚事
On9 vettel心急揸火星車都驚追唔返

屌咗咸狗丶公公丶笨屎先啦

Vet係自己廢
kimi係Benz賤格夾佢落黎

睇Max開始上腦

大鑊，MAX 燥底

ben屎真係冇咗火星車就要靠賤嚟贏

vet果陣唔係食亂流轉唔到咩

罰埋癲佬benz又贏

4秒

真係唔識車
一味係度屌
真係痴線， TO又唔屌
屌鳩Vettel 托😂

反正都罰五秒，直接同公公攬炒

點解唔重播下ver點俾人罰5s

Max靜咗咁耐幾時發功

BOT 77 唔好痴埋去啦

講真，拉利應該點都比Ham pit先啦

比人過未追返囉
第一圈
KIMI當時仲係第一
你自己搞KIMI失左位 , 比人Ham上到就忍一忍LA
咩叫Time work
你睇下BOT頂KIMI就傷心

ham +32分

岩啦max
死都要守住第3呀

跟Kimi 條line。咸狗邊有咁易平排

咸狗咁就拉開30分

屌緊LA

其實調返轉拉利一樣會咁做，
無得好怪

差32分

罰5秒
小保子連過車都唔駛
廢圖唔駛玩啦

其實係比人fake pit 啦
再自己過唔到77...
點解可以屌到去vet

Keep 5秒就搞掂啦

KIMI落後5秒，點追丫

kimi 幾時先可以贏返場

講真佢早換其實賺左時間係公公條呔神蹟咁唔爆先洩

係，夾硬過唔知max會點

cut corner 個下唔罰，但呢下罰有少少搲頭

軚死咗，追咩鬼

唉 我發覺你地都真係on99
個個車手好似你地咁諗 咁唔會有人撞啦
膠膠地
咩叫之後再上
佢過T3根本唔會預咸爺格硬上

max 心態炸裂

Max真係上腦
理撚得你呀依家 罰鳩我 死都頂住

kimi輸同vet戇鳩..應該兩樣野黎
分開黎睇好啲

咸狗會入內線架.....

kimi P1 帶緊頭有乾淨氣流
點解唔等benz入先？

戰術大師

琴日個戰術講真真係好有問題

dickhead 一有機會咪又癲
之前冇機會癲咋

新胎都追唔到30圈紅胎公公
個人問題

平治最大贏家

冰人條胎

真心𢱑頭

肯定係VET錯

Pk la 19 max
車唔係咁渣架

可能俾賓屎fake

一開波kimi拉唔開都埋下會輸既伏線
無可能拉唔開

Vet 追到5秒內

戰術大師

食slipstream

食埋個第4

啱 如果唔係過左啦

係 唔知講乜鳩😂
總之係Vettel 錯

主要係俾笨屎fake左

佢想back 9 bottas 俾vet 過

冰人會唔會DNF

屌，驚kimi爆軚

條左尾好危

起左半泡

起步條tyre仲轆到，排緊頭位就咪撚理人做乜9啦

頂埋佢呀, 主場podium一條友都樣衰架

攞晒呔出pit唔知做乜9仲block埋kimi

唉 屌
屌屌屌
拉利好心一早出order
分清楚kimi做二號啦屌

好多咸狗迷

睇番啱啱個reply, vet 入灣前未諗好行邊條線，佢一開始係想插kimi 內線，跟住見ham 衝上嚟先泊番右，但已經太遲，比HAM 攝左落條外線（入灣變左內線）

公公留啦

等佢入完一個圈再入都唔遲啦
點會fake到
算 拉利戰術洗我地教

Vettel 自己讓路。咸狗連抽頭都唔洗

如果keep 條line. 咸狗要主動

擺明為啖氣

咪撚玩啦屌

咸狗食撚屎, 等間上台又扮Gentlemen屌那星

咸狗走唔走到出去

佢一向係咁, 唔係點解叫痴線佬

強如benz 都要出to

戰術大師dllm

到底啲咸迷同Vettel hater係咪痴撚線

HAM 唔好咁興奮啦，話曬人地主場

咁又浪費左90分鐘睇HAM P1

冰佬

你先ON99
只要Vet忍一忍
你覺得拉利唔會比出TO比Vet上?
一開始自己心急走線走唔岩比Ham食到位
仲要撞埋 , 垃圾

屌TO同77先ON9
F1係Team Sport
如果今日Benz同拉利位置轉左
拉利都一定會出TO
舒密加 7次世界冠軍出左幾多次TO?
ON99

屌你老母
德國站出TO你地屌撚到拉利化
今站屌鳩Vettel
重要話Vettel 問題
睇replay啦屌

拉利真係得啖笑

有得贏唔通唔贏咩 話知班fans

其實最錯可能係Kimi pole左 仲講明唔會TO
如果好似Benz TO, 應該冇事
不過就比人屌到ok

最撚憎咸贏

有鬥車仲想點

冰人

強如Ben屎都要出interesting tactics

Boring

睇max死頂77好正

屌老味，神撞人唔駛罰
77撞人罰韋少

佢成日起步比benz迫就咁
今年都幾次

你自己睇下德國站你地屌乜鳩
平治S1最快 無DRS追唔到你明唔明
s2 s3無位過
你重話識睇車？

最好睇都係rosberg同ham爭餐死個年

Kimi……

無人記得 四萬都好慘

Max 個下無理由俾人罰
明明bo77 自己隊尾
你一係罰佢之前late brake、邊可能咁樣+5s

風流車有咩慘

kimi

佢同大頭兩個真係

快手換左kimi啦唉
唔好煩
一二號最撚好
而家咁樣搞 自己失分

你都幾搞笑，邊撚到係咸撞人?

最on9係D咸迷屌埋Kimi話佢廢，守撚左大半場加比人2打1都要比你班仆街屌

Hartley今場仲慘

唔怕啦,佢都係幫蕉試計, 下年都要咁試架啦

Bot呢世都只會做人隻狗！

公公又有podium

啱啊，今場兩隊開曬火，你仲想點

最多次被dnf

VET好彩叫有個第四

有咩

最好睇係Rosberg贏咸狗

今場算係最好睇

罰完5秒有

33加5秒啊

根本係Vet心急
你明知自己隊友喺前面
後面係咸美頓
一開波應該睇住點過9自己隊友定防咸美頓先?
你兩架拉利順利拉開到 , 唔會出TO比你過KIMI咩
點做世界冠軍?

之前Benz玩左咁多次fake pit
拉利咁都仲中計
MAX果到又係戇鳩，咁都要5秒

講真19擺明為啖氣
但你寧願睇痴線佬為啖氣定係睇公公做wingman？

唔係爭5秒幾咩？無睇最後個圈

屌你老味 班話自己中立既fans
真係on99
德國站拉利出TO你地屌撚到化
今站就輕描淡寫
痴線

Bo77as 真係死2奶

屌，公公前幾場收TO，唔準過ham，一句K
幾撚肉酸

梗係睇痴線佬
on9

平治真係好核突

又get in there lewis

最識車係你 唔會預咸爺上
講真 T3個下真係唔算格硬
咸爺有留足夠線路比Vet

再講 Vet唔炒忍一忍嘅話起碼都仲有個第三
垃利可以響前面2打1 benz
受壓嘅就唔會係kimi同vettel而係咸爺
洗乜搞到kimi後尾要食benz三文治
所以vettel點都要負返啲責任囉

下round upgrade

唔該戰術大師 upgrade 下個腦

開始懷疑戰術大師係特登

明明q3 輪住tug 特然又改

仆街，解釋下點解vet點解要罰，ham唔洗罰呀

Yup, rosburg 2016年第五站就算同隊攬炒都唔比Ham過，最後就靠五分拎冠軍，如果當年比Ham過，佢已經少七分而無冠軍

仲好意思話自己唔係

話kimi廢又俾垃利迷屌唔識睇2打1
屌廢圖一開波on9搞到2打1
又話廢圖無影響kimi輸
垃利迷玩撚晒

咪撚on9啦
一開波kimi已經閘vet
Vet跟kimi等於讓內線比咸爺
邊有車手會讓內線比人架
你呢度事黎論真係好撚野

最好笑佢話自己唔係

你咩事？無睇場車？邊有人罰vet

所以難怪 Max 忟，
cut corner 個下罰都可以理解，
但個下擺明係公公自己判斷失誤

個陣好似有D人話多拉利迷無平治迷所以要出黎幫手屌拉利唔知今日去左邊

睇嚟要走果個係VET 唔係KIMI

垃利 廢圖 咸狗 公公

所以一開始就唔好搞9 KIMI先囉
Vet自己拎唔到POLE
但有一二既大好形勢下
一開始係應該
搞鳩自己隊友
定
防好後面既Ham重要D先?

T3守內線 佢根本唔會預ham格硬上。
拉利最大問題係 係唔分一二號車手
你地而家撞左係度屌，
如果撞果個係ham呢
你地咪又係話Vettel 格硬閘
痴線

公公咁講野唔怕比人打

拉利講做垃利

戰術大師

FIA偏幫到出哂面

印象中vettel今季因為心急都衰過幾次

Vest ～

戰術大師以為自己架火星車

訓係到都贏

好心喇

拎撚左wdc 先算喇屌

德國自己炒埋車

Kimi for president

平治戰術好勁

咸狗今場其實唔差 kimi輸在運氣上
全城集氣公公下站dnf

一開始係要分一二號
度廢老閘鳩vet
T1已經兩個跑唔到自己自己條線
T3佢已經守左咸 你地重屌乜

好撚多次

戰術大師又係

難得今年架車完全無柒過

現場D聲

一比Ross brawn激一激，newey又有料到

不過vettel都要檢討下啦，佢今年經常性衰衝動，無壓力又自炒，計計埋埋d分先有今日同ham差距咁大

果個係kimi 唔係77咁做公公
之前出to都要同kimi講一大段嘢

下，一定係成班屌咸狗先，頭先開頭一撞已經成班話罰咸狗

On9
英國站咸爺比人撞就係廢老問題
今站兩個互撞就係Vettel 技術唔夠

痴線 以事論事
而家T3呢下真係合法過車比你講到咸爺閘人
不過我都同意你呢個point 嘅
垃利牛牛最大問題就係fair play無分一二號
痴線佬同澳牛都有咁嘅情況

其實fake pit真係冇乜野，不過你賤撚到阻撚住人就仆街

由大牛到而家垃利咁多年佢都無咩點變

真係好火星ALO個D應該唔係叫飲恨

我就純粹覺得vettel t3 可以早少少backoff
前面仲有kimi夾住ham 你慌冇機會過返ham咩

至撚憎你地呢啲扮中立既 咸迷
自己睇多次啦

其實由廢圖個4年開始 都已經唔係睇車手
係睇架車

唯一仲有技術既車手我覺得得返alonso
佢同雲當用同一架車
兩個級別

可惜今年之後就冇得睇alonso

公道講今站benz人同戰術都好出色

kimi 當年都幫massa

平治應該永續保公公啦，咁幫得手
以後只要諗用咩主力車手就夠

其實係 不過垃利benz 唔會簽alonso

匈牙利過BOT 果下都差D 攬炒，果下BOT 有心攪佢，一定可以隊到佢DNF,VET 有時就係為左一個位輸多過一個位

人哋「中立」㗎
喺咸同公公兩個間係中立嗰隻中立

我有撚過到咸狗閘人？
你老母你睇撚清楚
成個post 我無屌過呢次撞車喎
係同你地解釋咩 點解要守
點解要內線
你地上帝視點話之後可以追咋喎

條呔仲特別聽話

開季VET1打2個陣係咪未有錢買電視睇車

咩運氣啊，一係垃利戰術俾平治嚇到，二係平治TO執行得好。

好想Kimi贏多一次啊

廢圖要學下退一步海闊天空
下下夾硬頂搞到自己包尾
你話頂到人收皮自己冇事都話
咁樣失埋失埋好多分

馬沙BB

講乜鳩姐
次次一贏車就有班人上黎話Vettel 問題啦

又全場boo9

我開返個拉利區算撚數😂

Alonso揸住部垃圾都執到p7p8真係實力
今日未dnf之前直頭俾威記放星
部車應該係全場第二廢

Boo佢唔拋佢番茄算係咁

天才 點諗到遞枝旗上去

主場正常

比人柴到,
重要賴enjoy

係
失左位就忍一忍喇
你話一定撞到就話姐
撞到自己傷左又要入PIT

Fake pit + to..
中立車迷都boo9啦

好好氣氛

年年哩條友都爆到個位

公公都係芬佬

支旗仲有個cam 好正

根據賽例一早就要罰喇
吓吓fake pit

不過今場真係幾刺激下
大頭同澳牛就

架車咁廢叻極都無用

T3前係內線點叫失位呀

如果今年拉利個組合係ALO +Kimi, 咸仲邊有得咁多次執雞

拉利真係
一開始就扮公平
Qualifying玩一人一個星期拉氣流
搞到KIMI pole , Vet自己唔開心
一開波就兩個自己鬥車
搞到Ham有位上 , Vet失左位又唔忍手
53個圈 , 慢慢玩LA
我唔想Ham世界冠軍

話時話 其實當初點解ALO要走

今場點都好睇過ham/vet巡遊啦

Kimi起步唔差
佢頭圈兩隻彎又冇咩黃金過kimi既機會
頭圈肯跟下唔好搞kimi住
專心守ham一個圈後1-2-3位拎到around 1秒
又有kimi前面比drs守
垃利守1-2根本唔難

琴日都講拉利夾好左個第一圈先，拉開左再慢慢分果1 2

屌你老母你收皮啦
扮晒中立
你當你自己之前講果啲係咩？
第二個人格？

覺得留係拉利無起色，見Honda 入嚟諗住一搏

vet 果下，我覺得冇運仔啦

team order唔緊要，但我好憎toto woff+ 公公

閹人一向冇人捧

架車幾勁都無用
學benz分一二咪好囉
一係就講定今個站俾kimi贏
而家咁樣自己攞黎

你自己睇喇
Ham比晒位內線既Vet
仲有係S彎
係Vet自己冇收

唔啦中立迷 KIMI迷 HATER 會屌到意大利陸沈

咪係, 要做仆街就好似benz仆街盡佢
而家做一半咪拎黎衰囉

佢嗰句gp2 engine真係名留青史

我講左咩?
你自己有病就睇醫生LA

放過風好似話屌垃利架車廢比人提早炒友

我發覺你地真係唔識睇車
係咪重當正係V8 V10年代?
痴得近可以追?
Vet唔搞kimi, t3就會比ham過
唔守內線,你地又屌鳩佢比咸過,
守左內線,撞左, 你地又屌鳩佢問題
如果vettel hold p2
佢下個lap就會比咸過
因為kimi係佢前面, braking point完成受制於kimi
點守姐?
然後得S2快,S3開頭兩隻灣快
入到去S3尾到S1頭
平治最快, 快拉利0.2
重要有氣流同DRS, 守乜
你地而家講就緊係易 講呀嘛

睇場賽車睇到要屌人老母

入灣之前已經平排，就算唔係失位都要讓一讓啦，咁都仲要護住Vet做乜

上站Martin Brundle講得啱：Some think of the first lap while some think of the 44th lap. 今場仲有52圈咁都要鬥為乜

Btw入灣之前已經過咗頭，咁都唔讓自己攞嚟

見到Toto個樣就作嘔

咁咪lap2 turn 1比佢過
依家夾硬唔比人過咪包尾追過
今年都唔止一次
咁都拎唔到教訓
法國站已經試左次

KIMI都38喇
Championship point ITA前
Ham 231
Vet 214
Kimi 146
分一二好正常姐
Vet 31歲 , 4 time World Championship

位????

ALO d 嘢永遠有好多個版本，我聽過一個版本係拉利工程師屌ALO 話佢年年試車果時話架車惦，無問題，一落場鬥就屌

讓畀你又有所謂, 但次次都自炒, 有撚用咩,
廢圖你走啦, 我要KIMI 好過!

咁都唔算閘位，唔知點先算

冇比較過好難知掂唔掂
只係人地果架更掂
自己試車都唔掂就死啦

如果你想路返Ham , 就一定唔夠位
你如果想收返落第三再等機會
一定足夠位置係無碰撞下過彎

大頭哥除咗喺雷諾，都無邊年唔中伏

咁所叫閘位，咁不如睇WRC 唔好咁勞氣啦

Ham係冇BOT頂住KIMI既情況下
今場一定追唔到
拉利個引擎勁左
今場真係好浪費
應該可以包辦到1 2

係囉係囉,咩都係建基於 vettel讓既大前提底下呀嘛
問題係
咁叫位?
拉利一半已經係路搏上?
咁叫有足夠空間?
唔罰你咸狗咪算好, 講明 內線既車唔可以憑空消失
點樣接近90度轉灣黎避你咸狗?

你呢d中立車迷真係好撚野

佢喺拉利嗰幾年 rb真係快到曉飛

VET沉唔住氣

失覺哂，原來師兄鬥過車咁勁

一架比一架垃撚圾 開季佢仲話we can fight 原來又係伏鳩佢

We can fight (for one race)

第一套軚ham都過唔到kimi
就算過到 Vettel衰極都有p3 同埋維持到2v2局面

其實講到最後咪又係鹹狗有運 得vet spin佢就繼續直去
衰d講句 如果兩個係撞到要一齊pit既話就係得返kimi養生勝利巡遊啦

今年拉利架車起圍勁快，HAM 第一下係t1 過左kimi, kimi 出灣已經可以咬番住HAM 再係第2個S 灣之前過番HAM, 而調轉HAM 跟左咁多個圈都係T1前跟近左，但出第一個S 灣唔夠快比KIMI 拉開左，跟到去第2個S 灣都唔夠近過車，攪到最後kimi 無胎 先係T1 再過到

佢development應該唔多掂
咁多經驗有乜理由10幾年部部都越tune越霉

會唔會玩完一季indycar 再翻去垃利

咪就係話vet無鬼用囉
唔係攬炒就縮哂先啦

除咗有年係垃利陰咗佢
其他年份都真係無謂怪人

睇返條片
睇返Kimi既行車線
用前車kimi既右後尾轆
同Ham既左前頭轆做比較
Vet一定夠位

啲裁判判racing incident跟本就無錯，兩個唔肯讓多啲咪炒埋一齊囉，不過係Ham好彩無事

師兄鬥完車好早啲瞓
聽朝你遲到俾老師罰就唔好
要知道老師唔似FIA
Benz撞人罰對家咁偏袒

你話第53圈爭第一名就上姐
前面仲有KIMI
同埋第一圈
唔好玩LA

FIA又唔一定公平既
不過今次我就BUY FIA

劣改

我覺得果下真係racing incident, 入灣前Ham 已經食左S 灣出灣條內檔線，留左個啱啱好嘅位比VET，但VET 推曬頭，無得避，睇REPLAY 佢無扭右i 落Ham 到，如果呢d wheel to wheel 都要嘈，咁F1 真係不如每人分別做三個lap 拎最快個圈分1 2 3 好過

夠位,縮既咪夠位囉

係囉，公公撞埋韋少到都罰韋少喇
有咩問題啫，都已經無罰Vet

咩料。。。個圖咩事

青春期都未講，學人講屌呀

Vettel係架車有損傷都有上返第5 , 其實都超額完成
30分 , 仲有7場 , 要追可以追到
希望19MAX 係Singapore唔好又玩野

F1 game 嘛

成場車都無屌鳩呢下
係最睇唔過D人
係度不斷話縮就無事
重要話一定夠位
咸部車係T3 快DD
亦都即係未過晒, 係有權FIGHT 佢既行車線
點解可以講到Vettel錯晒
真係唔明咩諗法

乖 天黑啦 早抖啦你

係咪咩賽車會定汽車會 果個

如果你覺得你係拉利迷/vettel fans
請完全封鎖呢個人, 無眼屎乾淨盲

又同邊個嘈 咩都睇唔到

第一圈 , 有53圈比賽
有隊友係前面
S彎 , Ham食左內線
為啖氣有撚用?

大哥啊，第一張圖好明顯HAM 留左一個車位比你入灣，FIA 條例講左留最少一個車位（當架車正常入灣，無甩尾，無推頭），無預你推頭救車d 位。

留名等睇佢攬炒公公同咸狗

Ham果下無事，其實我都覺得verstappen果下都留足位比公公，做咩FIA要罰verstappen姐～解釋下好無 lol

我屌....
其實你地明唔明
我屌鳩你地,話你地咩都建基於係 vettel縮就無事情況底下黎去評論件事
你地明唔明

定喺吐露港渣ofo同人鬥單車呀？

Kimi帶緊頭乾淨氣流，就算咸真係換呔Kimi可以之後1、2個圈換掛...

利申：唔識車

人哋學識車㗎
唔知聽日佢返到學校係咪照屌訓導主任伯母呢

不斷講緊喇
人哋選擇性回應㗎
總之judge無偏幫

拉利唔分一二，笑左

第一圈比賽 , 仲有53個圈
有隊友係前面
S彎 , Ham食左內線
仲要輸左個車頭位
縮係正常同應該
為啖氣有撚用?

Overrated

FIA不嬲除左benz

隊隊都會罰
邊隊搞9 benz就罰硬

講手車Alo之後到Ham
有靚車下，Vet同Kimi其實差不多
但廢老一揸雞車就hea

wait what.... hahahahahaha

二打一同二打二真係差好遠，如果今日vet 無炒，當比HAM 上第二，KIMI 第一，VET 第三嘅情況下，BENZ 嘅FAKE PIT 唔會有用。

唔通話Vet唔洗縮咩...話得係racing incident即係兩個都有責任啦，邊會淨係講Ham要讓多啲

對Over take 同 Defensive Driving 有問題可以睇片
今日Ham VS Vet就好似 4分15秒個一段

Benz迷真係好肉酸

hahahaha... 我今年睇返F1 ⋯⋯ 引象中已經起碼3-4個站禁fake pit stop....當年一早就比人罰9左⋯⋯ 特權到呢，唔洗比賽啦，就禁班個獎比ham同平治咪算9數囉。

睇到6分02

最仆街係Benz個Pit係拉利前面

不願面對。。。我彈出又彈入，吹呀

樓上汽車會條友呢

見到Ham開心個樣真伙係
拉利生性D好唔好

公公咁樣撞都係韋少錯
Fake Pit呢啲小事

跟手無視埋fake pit同wingman

當年法拉利，Schumacher, Ross Brawn, Jean Todt年代，你可以話FIA 係法記，但真心無依家禁黑⋯⋯ 都有Renault，BMW，仲有Michelin, Bridgestone玩下野，依家？不如叫平治hamilton 自己玩咪算囉。

如果Vettel 跟kimi尾
Ham就會往左late brake 食左內線。
因為Vettel 要早brake，受制於前車kimi
唔係話撐邊個，因為Vettel 係果個moment已經食緊三文治，佢去選擇對自己有利既路線
你同我 都係睇緊上帝視角

同埋你地玩F1就知,你落brake係受制於前車
你再望望kimi落brake
如果跟住kimi，就會失位，過埋T4T5 就會落後0.幾
不過唔排除Vettel 上腦唔讓

想問下係邊到可以睇到禁fake pit 條例，真係想睇下點解無人學benz 做fake pit

其他隊知道自己做會比人罰

死緊

MIA呢個名唔係亂改

草地都計pit lane

reddit見到人咁講

難，咸堅係穩定

講真, 我係拉利迷 但呢樣野只係放大左平治做
我相信如果淨係得平治做, 唔會有車隊唔出聲
今場輸, 有幾個point
1. 一開始無講明拉利比邊個贏
2. 會唔會早左入pit
3. 2打1
4. vettel撞左

1. 因為一開始 kimi閘vet, 然後vet入內線 etc
睇黎拉利無講清楚
我覺得如果拉利要贏, 真係要分返1.2號車手
另都有可能係因為kimi呢場要贏冠先可以keep住留係拉利

2. 入完pit做既時間係贏ham, 但拎住條新黃過唔到公公條舊紅
呢一點又真係kimi自己問題, 呢幾個圈比咸爺追左接近3~4秒返黎

3. 2打1 呢d,唔講啦

4. vettel係咪應該讓,以利益最大化為主呢?
定係急於想係主場拎冠黎提升士氣

Btw. kimi應該會換走
同埋平治個胡SO佬次次黎親睇,平治都一定會贏車
你地留意下

原來條例寫到咁模糊，就咁睇只要你唔係on99無目的咁行出pit 都無事。即係話車隊落order做pit,班pit crew 就可以出去擺陣，轉頭車隊再落order 話唔做啦，即刻收隊就無犯規。
我有冇理解錯？

兵不壓詐 完

原來Stroll有分

胡SO佬 係平治大老闆，前果排來過香港

仲要好似次次到場HAM 都有精彩演出，上一次好似係德國站，胡SO 佬攬住佢當仔咁

係 佢係平治福星
德國站黎左 咩局面都扭轉。
另外網到有分析講得幾岩。
話拉利轉左領隊，部車同其他野都快左，但係
無做冠軍隊好耐，唔知咩時候應該做 咩時候唔應該做
平治係呢方面做得好好，就算以前堡哥係度。
都講明唔準過。
拉利似孚好避忌叫kimi做2號車手，我覺得唔夠果斷。 如果拉利係想要冠軍既話，係要犧牲一個，成就一個

Overall黎睇，公公係做到野
Kimi偶有佳作。
唉，今站 好失望

這而家最好嘅方向係同冰人續約
下年俾佢哋鬥，但今年先助Vet盡力爭冠先
無論車手定車隊，垃利都真係霉咗太多年

最好係唔續。
拉利唔想開到聲叫kimi做二號
但換叻叻上黎，就可以直接叫佢做

垃利架車係做得好
但優勢未大到可以俾兩個車手free fight
加埋戰術大師，人哋fake pit幾次都仲咁天真
而家換叻上嚟亦非好事
Kimi無論手車定development都做到嘢

堡堡好少可會唔抽Ham 水喎

我唔覺得一個當紅炸子雞嘅叻叻會肯學養生嘅kimi 咁安分守已做2號車手喎

點都係Kimi犧牲
World Championship point差既分太多
我一開post都話 , 唔好再講咩公平
Qualifying既時候一人拉一星期氣流 , ON9
今次Vet一見到佢拉Kimi出左Pole record佢都唔多開心
Vet話晒4 time Championship 同 31歲當打
佢係拉利number 1就一定架
可惜Kimi江湖地位勁 , 大家唔想太明顯
做成發揮唔到F1 team sport
睇下BENZ今場 , 出TO比Ham拎第一係好成功
今年架車好有競爭力 , 希望拉利生性
F1經已講緊越來越少人睇 , 好大原因係因為太多火星車
Vet 既 Red Bull 同今日既 Ham Benz
真心係唔好睇
身為一個F1 Fan
見到今年拉利好幾次送到埋嘴邊都贏唔到
真係恨鐵不成鋼
Vet身為Number 1 , 就應該要對佢嚴格 , 大大力屌佢
佢4 time World Cham黎!

Nico 係Sky sport live 都有講
唔知係唔係同一段
佢話Vet今年都多失誤

vet可能大壓力
德國站,monza站
但兩次 兩次都係on9 唔出team order
白頭佬做乜鳩,好似TODT ROSS咁
果斷, 淨係比你一個贏
唔係想得罪Kimi迷, 我覺得拉利係避忌呢一樣野
希望todt今次過去拉利pit房,有比tips白頭佬啦

叻叻水戰差,同埋整體黎講可能係公公level
佢第一年,下年第二年, 一定會做2號車手

做咩有條友係咁比負評

仲有Azerbaijan Grand Prix 心急 lock up
所以我先禁大力屌佢
佢唔係19 MAX 玩碰碰車

巴庫站 我覺得果下無咩問題
佢唔知公公會爆胎,
同埋,如果佢唔搏,佢唔係vettel
亦唔係4屆, 我地事後睇 咪覺得佢on9

但我覺得佢要冷靜,同埋同車隊提出1,2號車手
而家所有壓力擺晒係佢到,
佢每一場都極其重要
咸狗而家每一場keep第2 都head住你
唉, 唉 真係好撚心up
到底點解會咁

四屆都係靠架火星車

其實兩個四屆咪又係靠部火星車

車手都係零件之一
唔犯錯唔自爆最緊要

人勁爆偈 車勁自爆 咩又係一9樣

fake pit 話得既出去食左本 rule book 啦

篇新聞竟然係講Benz同威記鬥...
威記幾時先醒

兩次都係廢圖自己失誤者。好大機會

Vettel 條line好正常，因為入S形既彎，唔miss apex 條prefect line就係佢禁行⋯⋯ 無問題，你大可話Ham已經攞曬位佢要讓，9百萬個理由所以Ham無問題，FIA唔罰。

但都係入S彎既verstappen 同bottas 單野，verstappen都係係條正常line過S形既彎，而公公就係外檔，明顯太快會miss左個正常入灣線，而一野炒落verstappen道，點解又要罰verstappen先？兩單野，如果第一單唔罰照道理第二單都唔罰呢～而上一個站，公公完賽先被罰5秒，又係一幫到出面既叔作。

LOL FIA你唔比女出場我都算，懶正義，做live仲垃圾過班youtuber，仲要攪依D"霸權"野越來越少人睇都好正路。

其實而家F1 講數據
Vettel德國站自炒, 條胎比廢老磨左一半 無grip
都係原因
當然,而家講 會覺得撐vet
今站 我覺得又係50 50

咸粉淨係敢俾負皮，回應都唔敢

MAX 同BOT 果單嘢，好明顯係BOT 直路食氣流追到同MAX 平頭，MAX 扭左防守多左 碌撞碌喎，成個過程Bot 都係行緊直線，而MAX 就扭向Bot 77果邊，唔明點解有人會講到bot 撞落max 到

果下公公應該係無辜既， 但佢之前做得太公公， 大家唔like佢姐

單圈速度，拉利係最快喎

唔話自己架車廢點顯得自己個人勁？

睇番vettel on board 同kimi 後cam
ham 係留夠位
但Vettel 係行番正常線位
撞果下都未回軚
Vettel 亦無再扭深d
keep 住90 度左右
似係無留意ham 0係外檔上左黎
或者推頭再扭唔到多d
果個彎真係少見0係外檔被過

其實早一個灣已注定Vettel 唔夠貼過kimi
而ham 跟得夠貼
無論Vettel 行外定內
都係俾ham 過硬

馬後砲緊係話Vettel 縮後仲有五十幾個圈部處
但果個千鈞一髮之際
邊有得諗到咁多
Vettel 同ham 都唔係會縮ge 車手

早個排仲滿心歡喜買左 suzuka f1 諗住人一世物一世點都睇下
但最近呢幾場真係失望到震 搞到無咩期待感

Verstappen 一路向左入右邊S彎，點扭呢？在於我角度，依D真係正常入彎線路；而Bottas果個勢過左50mark 先減慢，點都似會miss 個S彎，佢想係外檔禁入除左炒落人地道跟本無第二個選擇。

kimi 贏唔到好可惜
不過佢帶頭clean air 放唔甩真係有問題
上年monte carlo 又係帶頭放唔甩

拉利被fake 都唔係第一次
當年俾reb bull 用webber 引左Alonso 入pit

我好懷疑我地唔係睇緊同一場比賽

人地做訪問都要置入式，樣衰到，Tommy 衫都算，訪問時，拎起支monster 作撞一下（而唔會飲落去），拍你左邊，就要將頭拎到右邊show 隻新版Bose 無線耳筒⋯我做廣告都睇到眼都突，男人老狗賣廣告都唔好禁肉酸啦

咪就係囉～我認為verstappen 條線禁入好正常，唔係行依條線唔通90度入彎？我覺得係比賽一部分，唔洗罰啦，做咩要罰姐。

下?
max 一路向外飄wor 唔留位wor
77 被迫上草咁滯
守內線邊係咁守完飄番出去外線gar
呢d S 灣守內線果個個個都係90 度入彎gar la
唔係諗住守完內線仲可以用正常racing line 咁入灣ma

撞果下都未入灣就話77 一係miss 一係炒落max?

Tommy Hilfiger 係唔係stroll 老豆個間野？

二世stroll 幾時買起鹹狗個位

要有幾迷ves先講得出嗰下無問題 咁大力閘落bot到都話無錯

stroll + benz,
保保上位

佢無閘到，佢尾碌撞到公公only
同埋佢呢招唔係叫變線
Braking zone 返自己線過車 2012車神對咸爺都係咁
罰佢5秒係罰佢變線定撞人？

如果韋少無撞到佢 公公點都係會比韋少格左出去

定無留足夠車位?
出左report 未?

ALO自己話喺拉利5年都贏唔到，上3年平治玩晒，好難想像會挨到今年(第9年)先可以再爭冠軍，佢唔會喺度等

GRO DQ 咗

max 唔飄咁過果下都應該守到77

連續兩場遊車河無機會俾佢癲, 難得77送上門
佢擺明為啖氣啦

俄仔脫離0分啦 精神

最致命係比bo9 頂住

Gro 下年係咪無車揸

依你咁講，即係只要要入灣就可以唔洗理有冇車係左右，正常入返racing line 轉就可以，你驚撞到我就自己小心啦

Monza咁夾Benz偈唔攞分對唔住自己

兩樣嘢有咩分別 咪都係想Bot過唔到佢阻住佢條行車路線 Ves呢下真心做得好樣衰，無得唔罰

今次唔關Gro事

一定係關Ericsson事

咁調翻轉黎講，既然你唔撞都守到，但結果你又撞到人，咁係咪抵罰呀

真係唔係Gro嘅錯

好似蕉隊報串 話部車違規定

不過 Gro 下年好似真係無位

佢可以用錢掟到鹹狗做佢個仔嘅二號車手
我就佩服佢

渣住部火星紅牛都要同大頭鬥到最後一場。

下，搵二奶一定係小保子 養隻會咬人既狗做咩

依家kimi贏唔到 垃利會唔會宣佈下年係叻叻

季初咁搞法，換人真係唔奇

佢有法國幫照住，駛怕無車渣。

Sack Sebastian Vettel

意粉佬原本諗住包Q,依家攪到咁，白頭佬賽後應該忙住同班on9解釋一堆無得解嘅問題。

今年冰人有pole，叫做進步左

好撚應棍！

Kimi唔好咁快退

哈斯自己拎黎，
夏休前 FIA話佢地底盤唔合格
叫佢地改 由Spa推到Monza
Monza推到新加坡
Haas都係話唔夠時間整唔切
今站有車隊已經改好，所以咪明正言順DQ

2012果年Vettel 都壞左好多次既。
睇野持平啲
正如咸爺08年拎住部快車都同馬沙鬥到最後一場啦

我都好想知韋少果下甩尾係特登定控唔到

拿，我都唔like Ves太霸道。
但呢次我覺得又未必要罰。
因為如果呢下罰左，咁點解奧地利站佢撞kimi唔洗罰？Ves撞左Kimi拎到優勢
而今場佢係內線，佢係有權拎返條racing line
同樣道理 咸同Vet個case都係差唔多。
但而家罰Ves 5秒係撞人？

都有人講緊呢個問題，點樣撞先要罰
點樣撞就唔會罰？
另外個問題係，平治撞人 無問題
平治比人撞就有問題😂
由上季開始到而家咁都係咁

睇野持平啲

我無話過佢撞Kimi嗰下唔洗罰喎

我唔係唔想有wheel to wheel racing，但問題係Ves揸車個方法太霸道，上次無教訓唔代表今次唔會有喎

Kimi 條胎......爛到咁

技不如人 有咩好講

Anyway 我覺得佢守得幾好😂 主觀覺得
不過罰唔罰個準則有啲奇怪

無爆軚算好

拿 當你覺得呢個車手靠車贏
你就會覺得佢手車廢。
但2012巴西站，佢比人炒爛左架車
Keep住上，重要比車隊玩左野 入多次pit
都繼續追 我覺得呢下 都值得佢攞。

今年巴林站 死挨難挨 咁係咪又叫無技術？
奧地利站 咸爺成個怨婦咁
咁係咪又代表佢無技術？
我唔否認alonso既實力，但我覺得佢唔係車王果皮
同埋拉利近呢八年，長期都係no2/no3車隊
證明本身部車已經唔係差
你睇返佢05-06 拉高倫同車神 都係輸係穩定性
咁我又唔係幾覺 alonso係超班
我唔知你有無睇nba，波神可以令成隊提升幾個level
我相信F1車手既作用都係一樣。
你有幾何會見車手屌鳩車隊，Kimi屌鳩車隊？
咸爺除左16年之外，17，18輸左都不斷對外講 下場會同車隊keep fighting.
Alonso 我覺得格有問題先搞成咁。
一直都比人話佢玩政治，先搞到今時今日咁
人地個個都話無興趣簽佢

其實今年啲胎軟左一個level
呢條黃 即係上年既SS
襟行到癲

直路尾前見到ves想用陰濕double move黎守不過公公唔理佢直衝

喺罰Max之前第41圈嗰時有大牛radio同Max講話Charlie Whiting 有留意到佢疑似唔留位
但無足夠證據所以嗰吓無罰，淨係叫佢唔可以再咁做
但到第43圈Max都係咁唔留位
結果俾人罰咗5秒

最尾兩個圈已經話條軚critical
好彩無爆唔係拉利真係喊出嚟

到時benz 排一二，可以並排巡遊

BTW車神 K Mag點解排包尾咁撚廢？

暫時今年睇到依一刻
我覺得
1.拉利同Benz火星車差距細左好多
2.Ham加Bot 大佬二奶，再用Benz戰術，真係好仆街但好effective
3.拉利戰術拖泥帶水，Vet心中不滿
4.暫時Ham比較Vet穩定少少
5.19max成熟左少少，開始有D主力車手既味道

大頭喺拉利4年，有兩年揸住架垃圾攞第二
論鬥心佢有可能衰過Ham同Vettel咩？

McLaren have confirmed Stoffel Vandoorne will leave the team at the end of the season

正想post
Lando Norris 睇來下年有機上
大頭已經讓左個位比Sainz 無計

一路跑
我一路諗起05年場紐布靈

開賽同墨西哥佬炒車

定係ocon？

Official Norris下年拍Sainz

唔洗問又係人地問題啦
K Mag點會炒人咁傻豬

咁收得皮 冇個冠軍人馬

Ocon得番威記有位 (如果kubica唔上)，真係另一個pascal wehrlein

邊個拍邊個都冇所謂啦
呢隊野
管理層 研發部發 領隊都係垃圾

*研發部門

不過好睇嘅，norris vs gasly vs 叻叻，F2有幾個都有d料，George Russel/ markelov 希望遲d都上到F1啦

細牛

Markelov好似話帶錢去威記
佢講明下年唔會渣F2
Russel要同奧干爭位，重有個韋蘭呢😂😂😂

感覺橙車2個都唔多夠料 架車整唔好既話應該可以爭取倒數第一

細牛有 魚雷同FE 雲尼
奧干係平治人，所以先無人揀
因為唔想幫人訓練車手

下年都好有趣
拉利睇來會比叻叻上一隊
Norris replace van, van 下年唔知會去邊
Kvyat 睇來會番細牛
Force stroll 唔知會keep Perez 定Ocon

威記爭包尾黎講 都唔係流架

Keep Perez out ocon
細牛既位反而最吃香
女人下年應該唔係度，有兩個位淨。
聽聞新加坡站之後 富二代過神油
古碧沙渣威記
古碧沙份約講明，佢優先有車渣

正常都會找Kubica 揸
根本由一開始就係要佢揸
細牛如果有2個位咁van 睇來有機
Stroll 好似已經去左force stroll 度整seat 位
Sauber 送走左叻叻仲有一個位

2大80年代f1 team鬥包尾....

叻叻走既話Sauber個位好大機會會係Gio

我van 下年一定有位

van應該同kvyat争細牛位
始終james key deal應該要換人頭

拉利兩個青訓車手都齊晒
重有kimi 必要時落沙巴
所以無咩可能會有外人入到 haas同沙巴

咁即係雲當+現金去細牛
淨返一個就魚雷

Norris 麥記唔放手
但要換james key
就比雲當同cash
康打又唔搵日本人落場

下年大爆發

終於甩難，唔洗揸垃圾

火星車黎講，我覺得拉利同Benz 已經同級

但戰術方面，拉利重好唔穩定，反應慢

車手計，續個睇計，拉利好過Benz
但成team 嘅chemistry計，Benz 分一二號車手，清析好多
擺明成team 係Team Ham

Vet 其實冷靜d，好似冰佬咁，佢一早拎先緊Ham

Vet似個巴西人多過德國人
真係全世界集晒氣比佢去滅咸狗，爭氣，穩穩陣陣lam返d分返黎la

部車開唔開發到ga

不如同老威合併，再分AB隊la

Kimi

如果無咗威記算唔算家族/私人車隊嘅沒落？

過多年做埋palmer

下一個世界冠軍

點解會講到拉利分一，二號車手，而Benz 分一，二號車手咁癲嘅 .
一，二號車手係拉利傳統咁滯，即使有架火星車都係清楚明確咁分一，二。係TO 未合法前 已經做到好出面「Alonso is faster than you 」呢句嘢係當時聽真係好衝擊。
至於Benz,自Ros 退休之後，管理層已經好明白攪唔惦內鬥，Benz 應該慶幸今時今日唔係HAM +ROS 呢個組合。
F1係玩team work, kimi 同bot 兩個都係盡責嘅二號車手 , 如果你硬話BOT 係公公，咁KIMI 今時今日嘅角色何嘗唔係似個保姆呢？
利申：好鐘意kimi,唔想佢做保姆

VET 心諗，屌！！

細牛F2同GP2都好似唔夠分
申請唔到super licence

紅牛係咪諗住MAX 可以玩多十年，唔洗train 新人

依家新人要3年內拎到40分先可以申請Super license
紅牛D車手唔太得，唔多夠分，佢地都唔想

Kimi 依家都幾明顯係拉利既2號車手
但拉利用佢都冇用到好似Benz 咁誇張

睇返Jacques Villeneuve 條片，當年拉利用副隊阻人
依家Benz 直頭用自己隊既二號車手

如果Van去揸細牛又點睇？

Haas有冇位比Kimi？

我諗Kimi 退休都唔去haas

啊叔大把錢

Nico既分析

唉，有時都唔明拉利想點
係二號就講到明 而家眼高手低
做得勁樣衰又兩頭唔到岸
平治今年都有叫奧干做野架

其實ocon揸得幾好 點解反而唔要佢？
因為無經驗定咩？

Benz 自己冇二隊
兩隊客隊都係要錢唔要 talent

佢部嘢都唔知咩
長期同前正+40s
但又長期碌緊唔茶記

所以威記咪柒到喊
二世祖都develop唔到部車

康打偈稱霸嘅年代！

最好玩既年代

就算Ocon 有表現，Benz想收返佢就收返佢
真係唔值得威記同神油投資

成件事始終都係Benz青訓制度既問題

邊度黎個架仔上f1 啊

岩啊
專心做2隊train人啦

Ticktum下年去nippon formula 儲super licence 分

Van落細牛都可以一試

好心垃利踢走eri，比gio拍叻叻玩沙巴

留kimi喺一隊多一年

Ericsson 有後台
不過van 夠有後台咪又係要走

點解nippon formula 都計？

mclaren係咪應該叫返button返黎
兩個新仔真係幾大風險
另外如果kimi下年冇約 係咪所有v10嘅老屎忽都走晒？

Van 同McLaren 既聲明係寫Vandoorne will leave the team
好似暗示Vandoorne 已經有後路咁
定係我FF

正路諗似係細牛
可能同James key 有關

咁不如搵Kimi
至少帶d拉利野過去

係就快d

都九月，出年架車唔係淨返好多時間砌
老麥用返Ron Dennis年代咁run，其實有力攪前面

成日諗住做廠隊，不如搵下波子，至少人地識整hybrid偈
豐田都識hybrid偈，不過又要日本人合作

波子番嚟就好睇囉，不過睇VW 想SELL 邊個BRAND,林寶，AUDI 定波子

突然醒起波子 同audi 已經揀左FE

今年部車write off 左佢100% 做下年部車把啦

Super Formula 都唔算好失禮姐

spec係勁
但係地區性賽事

比起GP2差幾多分？

super formula
20 15 10 8 6 4 3 2 1

GP2 無分

冰人今年係返拉利之後揸得最好嘅一年
廿個車手入面我個人覺得只有咸可以一比
適當時候做適當嘢
俾架車佢真係揸到盡
反而Vet表現至今係令人失望

佢係咪傻撚咗

我都成日屌VET
(唔信既巴打可以睇返上面D Post
我因為屌VET同上面幾個巴打嘈過 , 仲比人話係Ham/Benz狗 )

但今次事實上係睇到拉利體制上既問題
佢地安排Vet同Kimi係每場比賽既Qualifying
梅花間竹幫對方拉氣流
Italian Grand Prix到Vet前 , Kimi後食氣流
結果
Kimi 1:19.119
Vettel 1:19.280
差 0.161 秒
如果情況係Kimi拉氣流比Vet
我諗好好好大機會係Vet 拎到 Pole position
News:

Vet事後都已好唔高興
因為係比賽前
Championship point
Hamilton 231
Vettel 214
Kimi 146
Bottas 144
仲有八場比賽
係車手 / 車隊利益 , 同埋明眼人中
好明顯經已有一 , 二號車手既分別
點解拉利唔幫Vet手拎Pole position
加大佢拎第一既機會 , 可以分數上去追Ham?
16分 , 八場比賽 , 真係大好機會
所以佢not happy with Ferrari managed 同 me starting from pole position 我係認同
I have to race three cars, including my teammate
我都覺得佢講得岩
一開始Vet始終係比第一既Kimi限制左佢既行車線
( 一部分我覺得Vet都太心急搞自己隊友 )
做成左佢位置上輸蝕比Ham , 比Ham食到Vet位
( 個人認為Ham經已留左足夠位置比Vet過
Vet應該要忍一忍 , 始終係第一圈 , 撞左對自己冇好處
所以我屌到佢仆街)

大家諗下 , 如果Vet 加 Bot 加 Benz 19戰術同TO
Vet一早贏咗場比賽
始終要清楚
佢對抗緊既係 Ham 同 Bot 再加Benz體制
戰術執行 / TO (eg 今場同Bot 頂 Kimi)
當然佢自己今年都有好幾次自己既失誤 (eg. German GP)
但拉利同Kimi應該比多D支援佢
(當然 , Kimi自己都係Cham , 又係F1界老大哥
要佢幫Vet真係屈就咗佢 )
但拉利上一次Constructors' Champions經已係2008年
十年喇 , 比 Red Bull Racing 同 Mercedes 兩個分別四連霸
身為一個F1迷
真係希望拉利同Red Bull可以壯大返

有啲嘢就算真係事實都無理由講出黎
WDC 都攞咗4屆已經唔係新人
公開講啲咁嘅嘢只係令全隊車隊都落唔到臺
佢公開咁講同當面屌 Kimi 無分別
TO 做得好就 teammate
頭幾個灣唔讓就變咗 rivalry

自己搶唔到pole其實無得怪人
無專登去查返，但相信呢個安排唔係今日嘅事
如果因為冰人今年揸好咗就不滿
咁太輸打贏要

衰啲講，上半季冰人都幫佢唔少
否則而家冰人個分仲有得高啲
而咸爺可以咁高分，Vet自己唔生性嘅責任
比隊友、車手都大

所以拉利要分清楚1,2車手
依加既情況對Vet/Kimi冇好處
坦白禁講，就算要Vet做二奶，Kimi做大佬
今年架車
加上拉利可以有Benz既teamwork/TO
真係有得玩
可惜分數上Kimi經已追唔到
依家就係做得初一，唯有做埋十五

冇錯
F1係team sport
有時出TO，幫隊友
真係無可厚非
如果車隊有火星車
一定拎到WDC，先隊友內鬥
例如Nico 同 Ham

好似係抄gasly條路

心態問題，保公公有火星車都唔會爭

如果17,18年 冠軍堡仲有玩，件事會變成點

氣流單野睇得太重。本身原意係Ham tow Seb，Seb tow Kimi。
玩Tow既話跟咸神車可能仲好過跟Kimi，前者起碼Q3極少出錯。前車一出錯後車就玩完。
問題在於out lap個時中間走左個Sainz出黎，令到Seb同Ham之間既距離大左，但又未至於好大影響。(Ham<4秒>Seb<3秒>Kimi)。

但另一邊廂都係Seb自己問題，幾個彎位都有小失誤令到出彎速度唔及Kimi快。
同埋要注意返Kimi個引擎唔係full upgrade，得Seb個部係。
所以只可以話今場唔夠Kimi鬥。

Seb一壓力開始大既時候就怪人都唔係第一次。Kimi個三個手DNF仲救左佢，如果唔係DNF Kimi分數會好接近，個時就真係要一打三無team order。

俾個場場都俾人鬧既39歲追到咁貼唔樣衰就假。

Kimi第一副引擎早咗打柴
中段時間佢架車馬力上應該係唔及Vet
所以俾冰人迫到咁緊
Vet第一件事應該係反省吓自己失誤點解咁多

大部分冰迷都覺得今年冰人有機再拎冠軍
出年都未必有得睇冰人，唉
VET爭氣d，好似SPA咁跑咪得
拉利今年係快過Benz
係新加坡又唔好好似上年咁攬炒
只要穩穩陣陣，就追得返

Teammate都快唔過，咁邊洗旨意車隊幫你

Seb同法記個關係都好似變左，上半季法記會隨意team order Kimi
但由Austria/德國站之後就好少再team order Kimi，德國個次直頭係兜個大圈team order Kimi。

始終今年終於有部勁車+$50 million人工基本上預你表現有咸神level，點知不停出錯
Baku
France
Germany
Italy
如果哩4站無個堆失誤已經夠領先咸神25+，咸神仲要因為壞車有一個DNF

連登好多咸仔廣告
應該有人睇到眼怨

Wrc連屈咗四年都退出

竟然有人會見到廣告

所以我都認為Vet個性格唔得
佢唔夠冷靜同埋有計劃
Ham可以話成個比賽，諗好晒plan ABC
好幾次有意外，都可以係後面追上黎
Vet成日想係比賽中拎第一
心急過人
Ham都當然會想拎第一
但佢係明白衝線時有第一就ok
有幾十個圈，佢可以點利用TO，戰術追上黎

無計，佢四屆都靠red bull架火星車先贏到，仲要隊友老馮TO讓佢，佢啲過人技術就係自己夠狼，等人brake嚟讓佢，當年webber做佢隊友真係慘啊，佢有著數時就要人TO，到webber快過佢，車隊TO佢就聽唔到，依家佢喺拉利就係想咁

好心拉利就唔好用佢啦，手車又唔係勁，用Kimi仲好過佢

Kimi快得嚟穩定，但唔夠狠
呢個係佢總冠軍少過咸同大頭主因
講Vet完全靠火星車又有啲過分
講狼死佢都未及韋少
只係作為冠軍車手
佢管理情緒能力較差
造成較多決定性失誤

不過事實上
當年Ham同Alonso
再到Nico
睇到Ham精神力量真係好強
有冇TO我都要第一
當然都拎好多人唔鍾意佢

鍾唔鍾意佢係一件事，我都唔鍾意佢
但佢手車喺F1堅係勁

大頭可以一鬥
不過大頭係快車黑氣石

而家又好難怪Kimi，Seb犯錯最多話佢因為壓力大心急先咁
如果Kimi犯好似Vettel德國站個種錯一大班人同media即刻衝出黎叫佢走唔好霸住個位
加埋佢個年紀變左只可以play it safe

Webber都講過Vettel強於pole起步之後build the gap
但如果係後面位置起步就好無耐性+易出錯，咁多年都係無變過

突然出洒黎彈vettel

其實vettel 果段報導可信性高唔高?

我睇好4萬 當年一昇職就炒vet

主要憎佢份人

yes

冰人手車喺冠軍車手入面算好乾淨
某程度上Vet手車狼，但未去到韋少嗰種癲
我個人都相信一個多屆冠軍
係要有一種就算攬炒都唔俾你過嘅心態

車手係要有火架

咪又係quote 番ziggo sport
呢間野可唔可信?

Source 係 Ziggo Sport
荷蘭 Sport Channel

Vettel 手車我唔覺特別狼
講狠 Ham 狠過佢
以前 Webber 手車都比佢狼
比佢係正常情況下跑佢應該係現時車手最快嗰個
問題係有時一超出佢預算佢就會突然 Meltdown

我覺得係魯莽

上年已經係啦
SF70H 點都算半季火星車
結果Baku同新加坡

交換Ham同Vet，拉利上年有得贏

咁我又覺得新加坡站唔係兩位拉利車手嘅責任

我食三文治咋喎

啱啊，唔係兩位，係一位

拉利真正需要嘅車手

無vettel呢幾年幫手開發垃利開發到而家部sf71h?
今場比咸夾到understeer 根本就無得避 講到係失誤咁

垃利又遲遲決定唔到kimi去留,過咗半季就清清楚楚落teamorder啦 1打2點同benz鬥啊

比人夾到understeer係咩玩法

我認為兩人喺賽車研發上都有功勞
而Vet表現低於預期都係事實
以佢薪酬、身份
的確被同為四屆冠軍嘅咸爺比下去

唔好講到Team Order係贏嘅首要因素
無車又話無車，有車又話無TO
下次有車有TO都贏唔到就話無天氣？
作為冠軍車手，與其不斷嘈
不如檢討點解有架靚車都落後緊咸
拉利上半季係戰術上都已經好就Vet

我哋都想佢贏咸
但有啲位，佢唔更進步
好難贏到

VET 要改嘅就係識縮，老麥年代嘅HAM 就係唔識縮唔識睇住全季嚟鬥，經常做一堆好aggressive 嘅爬頭，爬到就賺一個位，爬唔到就DNF或者入pit 換嘢, 係觀眾立場係好睇，但對車手嚟講唔係一個理性決定，簡單D 嚟講就係無用腦鬥車，但係我覺得HAM 自從11年發癲亂鳩咁撞，再睇住當時嘅隊友BUTTON 場場穩打穩紮咁揸，結果HAM 係F1生涯中第一次全年積分輸比隊友。之後嘅HAM 已經無之前咁癲，開始愈嚟愈似ALO 果種揸法，識得衡量得失，遠嘅唔講，就講今年德國站，一起步入一號灣果時，佢係縮埋一邊等班中游爭餐飽，要炒嘅炒，要爬頭嘅爬，起步HAM係蝕左位比D 中游車，到個車陣穩定左先逐架爬，你會話佢架火星車咁快，容乜易，無錯就係知道自己架車有優勢，所以無須要急於一時，衰衰地揸到完場都有第五，但一開始同埋中游混戰就隨時DNF. 呢種就係用腦嘅揸法。
今站意大利可能對VET 嚟講真係非勝不可，要係意粉佬面前威，一起步就狂攻KIMI ,而睇漏左HAM, TEAM WORK 嚟講，第一圈第2個s 灣之前，見kimi 拎左條中線，佢應該要行外線，咁樣兩架拉利就包曬個灣，你話去到下一圈S1會比ham 過，係咁易嘅話，HAM 就唔洗跟KIMI 跟咁耐，KIMI 都唔洗比BOT 頂咁耐，當兩架拉利擺頭，TO 自然會出或者kimi d pit 會突然慢左少少 VET 就會第一個過終點線啦，所以只可以話佢一起步真係上曬頭唔知但緊乜

入彎前ham車頭經已過左Vet
如果係一個普通彎，我好支持佢同人頂
但係S彎
佢內線變外線
唔收油係佢自己既問題
Ham經已留左足夠位置比佢

正如Vet 四連霸時期
大家對Ham能力既質疑
到今日Ham 如日方中
Vet就會比人質疑
希望佢可以努力改善
Vet同Ham 5冠之爭
係F1歷史中係好傳奇
亦都某程度上會影響佢哋嘅歷史地位

大家討論吓 其實呢一刻 仲有咩方法可以避
真係收油就避到?
vettel 左腳已經有動作想點煞

怪就怪佢做一半, 學下癲佬max咁攬炒都唔俾隻咸狗過啦

要討論就睇全部，唔好睇d 唔睇d,入灣前平排，外線已經屬於HAM 嘅， 而HAM 亦留左一架車係唔推頭或者甩尾嘅情況下可以過灣嘅空間比VET
係VET 想插KIMI 內線唔成功再急急腳飄番去外線守HAM ,但當時brake 同車胎都未去到最佳工作溫度所以入灣前已經understeer, 結果就撞左落HAM 到，而唔係你講嘅HAM 夾落VET 到。
估唔到到呢個時候都仲有人怪HAM 無留位比VET , 係啊，無留番d 救車位比佢，留埋個冠軍位比佢好無？

成段嘢唯獨係呢句我唔係幾同意 Vet就算幾大意都好佢飄出去最主要嘅原因係唔想食Kimi嘅亂流，失去下壓力而增加刹車距離。如果Vet學你咁講諗好要守Ham所以貼住Kimi個尾嚟揸嘅話Vet架車就會好似今年Baku咁Riccardo隊落Ves個尾咁樣炒落Kimi到，跟住頭三名一齊攬炒。

留意下上次Vet喺Spa隔住Ham架車都望到Ocon追緊上嚟，拉利個倒後係真係有用，今次好大機會Vet一早見到Ham追得好貼，食唔到Kimi右邊個車位就先扭左食乾淨氣流縮短刹車距離，再扭右儘量跟Racing line行守Ham。不過就算佢咁做都係approach speed太快，推頭撞落Ham到。

正如巴打所講受制於kimi braking, 加上係內線,vet入灣前已經understeer
而ham係呢一刻係外線位上左黎 自然救都救唔到撞過去
大家覺得係vet失誤 我就覺得係無得避

而經我再三思考 以及大家既討論得出 vettel可以最唔腦沖 最唔meltdown 最冷靜 最對得住四屆titles既做法就係入呢個灣前dup停部車 讓比咸神過左先 之後由kimi檔住咸神比vet過 咁就係最perfect既戰術
大家點睇jokingonly

避唔避到就要睇Vet部車嘅telemetry

如果轉灣嗰刻個g force唔大，啲軚仲有冗餘嘅咬地力嘅話，Vet係可以刹車刹耐啲慢啲入灣俾Ham過咗先，攞靚啲線遲啲再同Ham鬥

如果已經用盡條軚嘅咬地力去轉過灣嘅話，咁就真係避無可避，一係Ham做好人miss咗個灣留晒位俾Vet

Btw做乜今場後面啲車係咁用escape road

唔好笑，負評

冇犯規，冇得避
但識得預判危險位置，避免自己中伏
都係經驗同技巧

其實而家都夠衰了，有咩所謂。

Vettel手車是掂的，由其佢最後攞champ個屆是真心心服口服。但就係個格唔得，成日都扮晒正氣。

大頭試Indy Road Course

岩啊清 我都係用返大家既形容詞 我都覺得唔好笑

其實佢係想kimi自動波囉，上次德國站要佢講咁多次已經好無癮

VET:無啊，我係話kimi 係前邊消耗緊我條頭胎咋，無叫車隊叫佢讓我行先，真係無！！

Kimi: 你講清楚叫讓車，我實讓架喎。不停講啲咩車胎同pace，我邊度get 到你係要我讓車

我分唔出kimi呢句嘢係真心定扮懵

我覺得係真心
佢一就一，二就二

kimi：簡潔啲 唔好阻住我揸車

依排又傳返叻叻上頂Kimi 我覺得係比d說話vet 起碼vet唔係keep住老奉第一車手

Kimi ig

應該係真 垃利ceo個細佬都up埋一份

又話星期四公佈，到依家都未有消息

FIA has banned Ferrari from using camera cooling bags after much speculation behind the tactic:

支持叻叻個個係Chairman of the Board (同Marchionne關係好親)，所以想跟返Marchionne既遺願簽叻叻。
細佬係叻叻fan屎，但出名唔專業又唔受控制。所以琴日即刻del可能只係想俾壓力法記簽叻叻。

但話事權係新CEO到，而新CEO講過車手決定權係Arrivabene到，而兩個都想繼續留Kimi。
當然chairman可以override任何決定

而叻叻經理人係Jean Todt個仔，所以Todt會唔會俾壓力法記又係一回事

所以而家係七國咁亂

cfmed?

如果kimi真係比人踢走
我係佢我即刻場場打真軍話番比你知vettel唔係我果皮

我好希望見到依個畫面，光榮退休
下年再睇leclerc好似當年ricciardo咁打低個德國人

集中討論VET 下家去邊

以冰人個性，佢唔會因為咁落力或求其咗

AGREE

最好show到呀唔該
如果唔係你叫班kiki迷情可以堪

Ham話穩lam5屆了

而家意大利又傳返叻叻下季會留係Sauber
但人工會根據"傳說"簽左個份法記約

Kimi: d 咁嘅睇獎

總有啲MK妹鍾意老MK

： Bwoah

叻叻係有實力，但係沙巴浸多年先啦

moto2都要team order
pasini又唔係爭冠
洗唔洗呀

e 唔係同team喎
做咩叫佢drop position +1

痴撚線

呢啲應該永久停賽啦, 意圖謀殺咁滯
佢唔係諗住無人睇到下話

之前俾人炒咗出黎
不過fenati一向都冇撚腦

mm93係後面等兩架ducati鬥到咁上下再一野過晒

Dovi

46連一架車都過唔到

99vs93

93 第三都夠做

嬴硬架啦
係睇下分站算啦

佢keep住三甲就可以拎總冠軍

Dovi 圈速跌

99

其實yamaha 咁鬼慢 點解rossi 總成績仲可以有第2

頭幾場都仲有戰鬥力
加上ducati果時好唔掂

jl99

99 連贏兩場。Ducati 起曬頭

本來ducati 一二

宜家兩架康打

康打世界第一

皆大歡喜la

Stefano Manzi 因為以不付責任的方式騎車導致另一位車手離開賽道，下一場比賽罰退六位。

Romano Fenati 則是因為按Manzi 前剎這個危險舉動被罰禁賽兩場。

根據Carlo Pernat 的說法，MV Agusta 已經單方面終止與Romano Fenati 的2019合約。

邊個叫我

MotoGP 啲慢鏡真係好正

廢老

仲諗住明年去日本睇Kimi

Why

簽左兩年 sauber

點解

LM睇垃利衰多5年

Fuck

仆街要轉公司

Bwoah

揸緊三線車，搞到同大頭咁衰收尾

我van 去沙巴定細牛

拉利堅on9..

咁搞, KIMI仲會幫你拖？自己顧自己啦...

應該HAM 又羸

10月會去日本站，有無影相、攞簽名攻略

咸贏先係正常
只求Kimi可以再贏分站

住suzuka酒店由朝捕到黑

恭喜Vettel喺F1歷史上與保路斯永遠齊名

Kimi渣sauber Robin仔你真係要乖乖地呀，你老豆為左養你，連垃圾車都肯渣呀

揸架垃圾不如學大頭咁退出F1

叻叻去拉利

Kimi fans 會唔會憎9佢呢..

vettel 仆街了

Leclerc 攞得Kimi個位，就要用實力做一號車手，唔係冇面見Kimi

Vettel咩反應

我估佢份糧應該都係拉利出，應該無減人工，隨時有加到tim。唔係以佢性格無可能會肯去揸sauber。還掂佢同red bull係wrc個邊都有交情，佢要去揸red bull一定會比個位佢。今次呢個決定應該真係爲左Robin仔

憎鳩Vettel多d
已經全世界集氣，咁都要自爆

垃利唔on9仲係垃利咩？

講得岩wor

難懂咁多人憎9佢

叻叻will join 拉利
Jules 一定好開心
但Kimi 無得玩

燉kimi冬姑都算，唔係要艾歷臣呢d垃圾同佢做隊友嘛

KIMI去saber係愛定責任?

希望kimi贏今站落垃利面

嚟緊呢兩年真係唔知睇唔睇好 唉

落seb面

Vettel嘅attitude 加叻叻嘅經驗，再加埋垃利d strategy同pit

其實咁仲好睇
依家benz 拉利 牛 sauber 雷諾各有一個有爭冠能力既車手

出年三大車隊應該分哂1/2號車手，即係得番3個鬥車，雷諾ric過應該係for 2021年大改革，sauber架雞車就算啦

原本唔係簽實左？
可以咁改既咩 kimi

咪玩喇，沙巴台都未上到

等睇叻叻下年拎WDC

等聽：「Seb, Charles is faster than you, Copy that!!」

做wingman就有佢份

RIC 揸細牛果時表現都無LEC 咁搶眼，一上大牛就屌打VET

我覺得呢個變動係拉利對VET 嘅最後通碟，如果VET 下季證明唔到佢可以完爆LEC ,Kimi 可能會番拉利頂VET 個位，做LEC 嘅wingman

2個廢老一齊出道一齊退休

kimi 去沙巴兩年喎

幻想太多

站站都想佢贏但就係贏唔到

廢老要打真軍了

比安奇在這一刻靈魂附體！碌碌一個人，他代表了意大利悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥

KIMI下年都40啦唔通可以永續咩

明年又可以睇神再登基

max用康打做世界第一！

1000萬美金，簽兩年

文素第一個世界冠軍係40歲先拎

不過文素有火星車揸

不如Kimi之後去雷諾la

DLLM 法拉利，快撚d幫沙巴整架勁車出黎

你on9架？

去haas都好啊，去C隊

以加哩個年代仲邊有哩支歌仔唱

HAAS唔係親生仔

Vet 由此至於都係overrated

十足十當年老舒復出，到有架靚車嗰年就無得揸

肯撚定

笑撚死 Kimi走又要屌 vet

希望Sauber 的雪條好食D啦

冰嫂即刻係ig到 post揸林寶相

Kimi對法記個種忠誠真係唔講得笑
2009被迫走，2018又被法記撚多次...

其實個deal有機會有performance clause?
Kimi簽兩年Sauber，如果叻叻玩唔掂仲有Kimi哩個backup plan?

印象中Sauber 伙食唔差
查看 @SauberF1Team 的推文：

冰人家庭受歡迎係有原因

有冇人去睇新加坡站, 打風星期一唔知點返黎

最慘係Gio 唔走既話黎緊兩年要繼續係Q前通霄做sim搵set-up

啲test driver收錢打機算唔算電競選手

無沙巴，應該都會係哈屎到整個位掛

如果魚雷返細牛，垃利咪無人玩sim

Eri個沙巴位係唔係confirm咗?

暫時睇落Haas都幾難有位
Grosjean暑假之後表現反單，所以都幾大機會留Grosjean

而家法記同Sauber都搞掂，Haas應該都會好快宣佈2019 line up

SUCKBALL 鐵膽
GRO 會換GIO?

好似未？

我都係咁撚

炒左電話佬好過啦 大廚頭幾場柒下柒下之後又好似ok

如果Kimi真係玩埋2020既話會破埋Rubens個most entries同most starts紀錄

叻叻係咪最後生嘅法拉利車手

我星期一夜機返
應該無事

返黎可以影風眼

老老豆豆咁快俾leclerc上一隊係咪一件好事

要發生始終要發生

希望Kimi 真心想揸落去。唔係養生

叻叻係法記long term plan. 應該唔差。不過Vet 一定恰鳩佢

屌
果部痴線車

走都唔知可以走到去邊

Gio 去沙巴拍kimi得唔得

恩撚琴晚話電話佬可能走啵
有機會

某程度睇，養B team係個不錯做法

Benz 攪咁耐都整到隊B team，攪到自己人無位擺

相反red bull有隊細牛但係冇新仔夠分上到f1得番女人同魚雷可以用

咁係佢班仔柒者

一早搵Kimi過檔嗎

ocon 望到19max做牛牛一號 叻叻上垃利， 個心肯定碎哂

真

成事係咪潛左水丫，仲未有新加坡F1 既新post既

鬼叫佢老豆無錢咩

又咁講，Benz本身都有公公
除非Ham唔玩
唔係邊有位剩

續公公約已經係大錯

Wolff 話整第三架車出黎轉比youth driver用，成本又低過b隊喎

有3架車 即係可以有兩個公公 鹹狗玩到50歲都可以埸埸拎第一

有ABS同traction control，痴撚線

我要返工架屌

佢都只係想負上

92，93 呢兩屆都係火星車

仲有半自動波箱

好似仲有主動懸掛？

仲有咩未裝啊

雷神系統同可變形車身

射蕉

升壓鍋

講開92-93 威廉士架火星車

呢期7-11 有架F1 模型，最新一期係93年普魯斯架車

買左rb 同老麥

Sauber下季或者可能會有睇頭
法記原本既chief designer五月個時已經轉左去Sauber開始整2019既車，所以Sauber下季部車分分鐘同法記個部有幾份相似

如果下季無料到既話Kimi應該都寧願退休轉玩WRC好過，下下Q1出局好無癮

哈屎呢個忤逆仔 下年仲有無得抄功課 比個位都唔肯

某程度上9293架老威都好簡接地令冼拿走上不歸路

買左冼拿，中嶋悟同 普魯斯

原來今期係文素架車

92，93 有active suspension
但94 ban左，架車極難揸

唉